[重開]邊到有三國傳模型賣

如題，去左模型倉，廣華街同深水埗玩具街
差4隻天玉鎧thx

九龍灣淘大

推